支軍直升飛機墜毀泉州下朱尾村

2017年1月19日19:00左右，一架直升飛機墜落於泉港區界山鎮下朱尾村。 現場已被封鎖，公安、消防、政府部門都已經到位。警車聲不斷……